# README #

Pour acceder à la page web créée par l'application il faut acceder à l'URL locale "http://localhost:8080/zktest/"

Les fiches descriptives ont été allégées de leurs images ainsi que de leurs exemples de code, car celà posait des problemes pour automatiser l'intégration des fiches à travers un JSON.